是日病人餐

咁多古怪野

5/10

褲褲病咗？

褲妹 你冇事嘛

病左都仲咁糟質自己

鴻福堂好食啊

唔太好，昨天扁桃腺發炎，有啲燒，又喉嚨痛

係呀吉妹

保重呀，早啲瞓

我會

保重褲妹有冇睇醫生呀

今日睇